誘少男口交阿伯：我控制唔到

近日互聯網流傳一段短片，一名少年在香港仔一私人屋苑的梯間進行泥水工程時，被一名老伯以金錢利誘口交，少年多番拒絕，但老伯依然不斷游說，最後還當場手淫。

本刊連日追蹤，發現老伯生活正常，難以想像他有如此癖好。他向記者坦承是片中人，雖已三代同堂，但他只愛男人，不愛女人，遇上後生仔，更無法控制性衝動。

法律界人士指出，老伯此舉等同誘使他人作不道德行為，即使少年沒有挺身指證，他也有機會被警方檢控，分分鐘臨老入監牢。

杜伯心口掛有一塊大玉佩，與短片中老伯的玉佩相同。
此段以「變態gay佬阿伯利誘嫩肉泥水少男」為題的短片，於上月底被自稱十九歲的網友「CrazyMrParker」以事主身份上載至YouTube，並註明案發地點為香港仔私人屋苑嘉隆苑，片長約六分鐘，隨即在各大網上討論區廣泛流傳，點擊率超過六萬人次。

片中所見，一名赤裸上身的少年自稱在大廈梯間進行泥水工程時，已曾被在該層居住的老伯非禮下體，故此自設相機企圖拍下老伯的惡行。一名赤裸上身、心口掛有一塊大玉佩的老伯在梯間出現，不停以色迷迷的眼光注視正蹲下工作的少年，並叫少男為他「吹吹」，意即口交。

片中少年多番拒絕老伯，勸他修心養性，但老伯仍在少年面前手淫。
求吹不遂當面手淫
雖然少男多番拒絕，強調自己「唔係嗰啲人」，但老伯未有理會，竟提出「我畀錢你啦」，又說可替少年口交，更指年齡不是問題，「依家邊個搞基唔鍾意」，並透露以往曾要求五人替他口交。最後少年好言相勸老伯修心養性，但老伯卻「哈哈笑」回應，又指少年像他孫兒，說畢更在少年面前手淫。

記者曾以電郵聯絡片中少年，以求證短片真偽，但少年拒絕回應，並迅速刪除短片。惟本刊上周連日在嘉隆苑發現片中老伯，他生活正常，每天約九時多離開寓所到樓下散步約半小時，再返回家中，至下午三時多到街市買菜，有時會在公園呆坐，甚少與街坊聊天，性格較為孤僻，然後便回家準備晚餐。

小時已替父親口交
上周四記者向老伯求證，自稱姓杜的老伯坦承是片中人，更指日前曾有警員上門查問，因 「當時控制唔到，見到後生仔，咪想同佢玩。我唔知使唔使上庭，唔知警方有無落案起訴我。」杜伯以「玩」來形容利誘少年為他口交的行為，回應時毫無尷尬之色，還大方談及自己的背景。

他自言已八十七歲，二十五歲從杭州來港當裁縫，有六子兩女，現時與其中兩名兒子同住嘉隆苑，並有一名二十七歲的孫女和一名二十歲的男孫，三代同堂。太太於二十多年前中風去世，他說雖有正常婚姻，但從不愛女人，只愛男人，結婚只是父母之命，還語出驚人，大爆小時已常與父親「玩」。

「太太十一歲時已嫁了來我家作童養媳，但我七、八歲已經知道自己鍾意男人，好鍾意和爸爸一起睡，不過爸爸鍾意『出嚟』先有得玩，佢唔鍾意『出嚟』就無得玩囉！」

記者追問他「玩」的意思是否口交，杜伯點頭稱是，但他年輕時不敢告訴別人自己的性取向，怕被人嘲笑，惟有表面裝作喜歡女人，私底下則用錢利誘男人交往。「親戚來的，用銀紙一百蚊、二百蚊叫佢同我玩囉，好舒服。」

杜伯用金錢利誘親戚為他口交，實在令人擔心其孫兒會否遭受同一命運，老伯只說：「個男孫唔鍾意我，唔肯同我一齊。」不過惡行被擺上網後，他聲言不會再做同類事情。「仔女都知，鬧就有鬧，但都無法啦，不過我都唔會再玩喇！」

不過杜伯離開前，又情不自禁指着本刊男攝影師，笑淫淫向女記者說：「我鍾意你朋友，我唔鍾意你，嘻嘻嘻……」幸好他沒有進一步行動。

大律師陸偉雄指出，杜伯以金錢利誘少年為他口交，已有機會觸犯刑事條例「誘使他人作不道德行為」，最高刑罰為罰款一萬元及監禁半年。即使少年沒有報警或出庭指證，警方也可憑互聯網的片段內容向杜伯作出檢控，杜伯分分鐘臨老入監牢。

「只要證實片段的真確性，以及片段能清晰拍攝到涉案者的樣貌和對話，警方便可定罪，至於能否入罪則視乎老伯的抗辯理由。」陸說。

老樹盤根 條幸福撚叫搭到尾班車吧

幾耐之前

幸好他沒有進一步行動。

片呢

不過杜伯離開前，又情不自禁指着本刊男攝影師，笑淫淫向女記者說：「我鍾意你朋友，我唔鍾意你，嘻嘻嘻……」幸好他沒有進一步行動。

你咁都啱

片呢
連登永遠都冇片

2009年

已經十一年前

不知幾正

咁多新會員竟然有人未睇過段片

你搞錯咗，連登最多gay片

唔係話後生仔就冇所謂「奇怪」嘅慾望，只係唔識用虛擬發洩慾望自然就會喺現實落手。

如果要批評阿伯，應該批評佢喺人哋拒絕咗都仲要勸誘人而唔係佢鍾意後生仔。

btw，希望個少年唔好有咩陰影

Gay都可以同老婆生8個

例如？

怒漢棍撞棍

this nigga gay

段片已經失傳左
冇人有backup

佢復出左冇幾耐就連p牌仔都識佢

當年個解像度
個哥哥仔都拍到矇撚到
條仔真心正